【本「土」菜】旺角有本地菜賣

有埋點煮

旺角有菜攞，即日收割，即日攞，好似好吸引

生活館係之前菜園村社運友轉做農夫

同媒體合作做旺角自取點

如果有番茄就好了！